所有有gear 手足唔該背左佢！

《簡易程序治罪條例》第17條列明，任何人管有任何腕銬或其他為束縛人身而製造的工具或物件，或管有任何手銬、攻擊性武器、撬鎖工具、百合匙等或其他適合作非法用途的工具，意圖將其作任何非法用途，即可被罰款5,000元或監禁2年。

執業大律師黃宇逸指出，法例條文中的「其他適合作非法用途的工具」一詞，只能理解為與「手銬、撬鎖工具、百合匙」等相類似的工具，例如螺絲批這類可以用來「爆鎖」的工具就符合相關定義。頭盔及眼罩完全不是用來「爆鎖」等用途的工具，不可能符合上述「其他適合作非法用途的工具」的定義。

佢照拉你

背左先la

我無野講>this

我無野講係for 拉左之後用，呢個係for 搜身既時候用